高度表揚的士司機從業員總會有限公司（的總）多年為香港人所作出既貢獻

2014年雨傘運動期間，曾向法庭申請佔旺禁制令，最終執達吏和警方根據禁制令清場

——————-

廉政公署在過去三日（2日至4日）分兩宗案件起訴17名人士，當中包括的士司機從業員總會（的總）的五名理事會成員，涉嫌在2016年立法會資訊科技界選舉中參與賄選及種票勾當，致使多人以虛假資歷登記成為資訊科技界功能界別的選民，以便在2016年立法會換屆選舉中投票予某候選人

——————-

法律顧問分別是何君堯及容海恩，延至第三屆（2019-2024）理事會，何君堯仍繼續留任義務法律顧問。此外，兩名被告王宣麗及李為民，去年曾在立法會新界東補選中為鄧家彪助選

———————

的總又曾於2016年在《文匯報》頭版刊登給立法會主席梁君彥公開信，斥責前立法會議員游蕙禎和梁頌恆宣誓時，違反《基本法》及立法會議事規則，認為立法會「絕不是連中國人都不願承認之搗亂分子的舞台」，促取消議員資格。上月底，的總亦聯同守護香港大聯盟，發起「守護香港，風雨同舟」大行動，在超過500輛的士掛上國旗，從筲箕灣、尖沙咀出發，圍繞多條主要道路行駛，呼籲社會反暴力及盡快恢復正常秩序。

———————

臨近10月1日國慶日，網民發起當天全民穿黑衣表達訴求，另一邊廂亦有「有所行動」。有讀者向《蘋果》指，有的士總會疑號召至少30部的士，於國慶日早上在車身插上國旗，再從觀塘麗港城駛至中聯辦附近的西營盤水街，然後沿路回到觀塘，每位司機就能獲得$800酬勞。的士群組中的司機紛紛響應號召，短短半小時已名額爆滿，指現時更有多達500輛的士報名。

———————-

星期五中環快閃 撐被捕保安

推